［有圖］岩先報天氣條女大波到痴線😑

圖後補

Ok

ok

伯母都大波到痴線

咩名?孝子!

梁凱寧？
Btw 圖呢，不孝子

死老母!

梁凱寧

係佢一個架啫

良好

大波咗好鳩耐喎，樓主剛剛出冊

樓主小心女朋友扣零用呀

大波左好耐就唔比開post講？樓上on9

天氣預報收視率急升

屌拿星 仲以為發現新大陸 樓主來自潮州?

個撚個都知嘅嘢講到大新聞咁 究竟係邊個on9

係囉屌，除左佢其他d主播好似未發育咁

樓豬圖都無張，邊個戇鳩呢
p.s.戇鳩都唔識打，邊撚個戇鳩呀？睇過

又一個戇鳩都唔識打，死返去你老母個閪度啦小朋友

樓豬咪貼左圖囉 死盲撚

好撚威牙正字撚 頒個中文博士俾你好唔好牙
on9

係啦你最威呀"牙"撚

叻叻豬